好撚驚WSB突然搞自己隻愛股

搞完就永不超生，例子太多

WSB=買put必賺

愛股？咁你買股票唔係為錢，驚閪？

Spce WSB提完 40幾升到59

洗撚WSB提咩
契媽又買
太空行業又係大勢所趨
唔好咁撚On9啦你

咪搞我隻LEU

問題個引申波幅變曬根本唔啱價

咁先有位呃權金
個幾隻連登愛股都費事癲，淨食引申都夠
iv 上到 200 300 心諗 jm9

咁勁搞搞tsla啦

班gme撚到底幾時肯收手

有順風車咪搭吓囉

訓左幾耐呀?
契媽出左好多日貨

基金出貨純粹係倉位有一定限制 唔可以太大，以控制風險，佢一日唔清倉一日都係睇好隻股

喂！咪搞SBE呀！
沽空比例好高架！

SPCE 排緊十幾位喎
有幾大

咁現時嘅spce嘅倉位都冇理由要多到好似tsla咁啫

Spce聽日試飛
成班賭仔梗諗住賭番gme輸咗嗰啲
佢哋都唔知道大贏家係邊個

快啲搞9我隻股 等佢爆升